呢排多左好多辣野挑戰

根本好多人唔係因為辣食唔到 係熱到仆街 之前有個d咩辣雞翼辣雞煲挑戰
但d店家又set到時間短到仆街
雖然係 gimmick 野 但set到咁真係好小家

粒肉丸成粒都係辣椒黎

3分鐘點撚樣食，粒野熱到仆街，吹凍佢都要分半鐘，點撚樣食，諗到3分鐘要食哂既根本唔想俾人贏

巴打都有睇緊東張？
係 仲要set 三分鐘 岩岩烚熟 夾都未夾就計時
熱到仆街
根本個難度個位係好撚熱 食唔到 唔係辣到食唔到

不如30秒算鳩數啦

又要搞d推廣野 又驚死蝕俾d食客 肉酸到

係呀有睇，岩岩煮完仲要即食，痴撚線，本身辣野已經會麻到覺得好熱，咁食法真係食撚死人